［未FC] 將軍澳好似拉咗個呀婆

岩岩係fb見到有人post

推

補link

唔該巴打

cls

希望唔係真
個呀婆坐低80歲以上

仆街無人性

有冇詳細

Dklm

冇被捕
陪阿婆行過呢個封鎖左的位置
在場呂議員證實
拉

我人在將軍澳 有冇野幫到你手

真

知唔知咩事被拉

阿婆雙手屈向後行?
點解釋?
你當大家傻?

少女唔鋤愛呀婆

我都係睇post先知

想知有冇被拉

公海grp話搵議員fc左無拉 無事
有待再fc

有無屋企人係附近？叫佢哋去睇下咩事

離諎

痴撚線 唔好話我知你扶緊呀婆

咁再推下先
未firm到呀婆有無事之前

無差別濫捕！恐怖份子！

有無巴絲放上 Twitter ?

識鋤就鋤你老母

婆婆係咪fc左冇事

咁佢是咪真係俾人拉

痴撚線

鋤你老母

屌，係咪拉鳩咗，見有議員即放返

快啲聯絡屋企人啦